真心,如果天下大亂,香港700萬人肯企出黎自保嗎？

定等死

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

唔自保無人會理你
勇武清曬
跟住一定文革式批鬥和理非
到時和理會自動變勇武

移民, 88你條尾